猁狗反cup到 我裸跑維園

屌你老母終於輸啦！！仲要輸三球俾護級隊

跟

香港要贏首先猁狗要輸波